中華人民共和國萬歲！

🇨🇳我爱祖国🇨🇳

納巴

電腦大爆炸！

中華蘇維埃共和國萬歲

無殘體，負評

華人的怨恨，除了共產黨，還有儒家的尊卑之分，今怨恨無地方伸張，只能發洩落下一代或弱勢的人，大部份最後慢慢形成斯德哥爾摩症後群去同情。
儒家沒有教導民主，而是剛剛相反教導尊權和卑賤。